[大海撈針］究竟連登仲有無機會有男神級會員？

身高>180
身型比例好
識打扮（衣著飾物）
樣貌接近甜筆神或更好

定係連登已經無男神？

波台一堆

準備成班自稱男神既毒撚留tg嫁啦

大撚把

留名搵荀盤

Btw依家堆柒頭應該連甜筆神係乜水都唔知

蓋ching真人似唔唱k